飲醉會做咩

如題

嘔

追鳩含

返屋企訓

this

飲醉仲會知自己做過乜

亂咁講野
抽fd水
好認真同fd傾人生
有煩惱個啲就大大力屌醒佢

同埋剩係講英文

鐘意鳩

含人地條撚

幫我奶

上連登

求其拎起d野大叫
You shall not pass

會不停震隻手睇下我有無speedforce
聽講只要震到同空氣一樣頻率就可以穿過實物

你應該係一個讀書人

點解

you are not wrong

魔戒reference

會變身

is great

冇野，仲控制到自己

做咩？

狂笑

有沒時候控制唔到

做一個正常人

訓覺

我同你都幾似

為咩要飲醉？

我都會

本身英文好唔好？

偷偷地返公司做野

唔好但飲醉左就會好似鬼上身咁好流利

攬人

周圍同人say hi，瘋狂skinship

下次考試前，飲兩杯先入去

兩杯唔夠

liquor for you

pure alcohol for me

會變身Darius
亂講野

會想打沙包

搵條女尼屌

會訓覺

狂傻笑

哭

講英文

試過係frd 屋企飲醉，除曬衫褲係地板屙屎